[要來的終於要來] 杯葛喺黨鐵落廣告嘅商戶

既然杯葛TVB係有效，係時候將戰線延伸到黨鐵
。由今日起所有喺黨鐵落廣告嘅商戶一概不錄用，直至撤回廣告為止

想搞清楚一樣野：喺港鐵車箱電視賣嗰啲廣告收益係比黨鐵定有線？如果係黨鐵袋：一概不錄用。

屌你老母，仲想賺香港人錢？食屎啦黨鐵。